蘋果日報 新聞 20200514 星期四

蘋果日報 新聞 20200514 星期四

頭條

兩嫲孫染武肺 恐荃灣大角嘴播毒
張竹君憂社區大爆發
鄰居full gear倒垃圾：梗係驚啦
美議員提案制裁華瞞疫
促釋放被捕港泛民 黃之鋒：來得及時
楊屋道街市照逼爆 檔主不戴罩
警號再現 楊潤雄：如期復課
嫲孫住所同大廈有三檢疫者
袁國勇研究：病毒料源自蝙蝠

====================

要聞

投訴警署內遭性侵 反被抹黑通緝
輪姦案少女：PK鄧惡意貶損
全港賀777生日 警亂椒噴記者
指警踢「黃色物體」韋華高升職
《蘋果》女攝記出院 創傷後遺驚警察
社總抗議 斥防暴「獸化」虐待市民
認同封太子站 不信有人死亡
監警報告不提8.31警打平民
鄭承隆失望：無釋除疑慮
馬逢國稱少數警不當 被斥「去咗火星」
石禮謙獻計泛民 逼陳帆下台
李慧琼停內會 謀硬過國歌法
何鴻燊長房爆爭產 超雄告超賢
促交家族信託文件 用於法律行動
聯合國促港府撤控15泛民
再打壓港台 教局急收ETV中心
曾國衞擦習鞋 民望低絕新局長
中大生被控襲警 庭上播對話錄音
警長：唔係話你襲警
護送督察離庭 警兇記者：影就拉
指揮官：示威者未理會警告
認毀港鐵設施 侍應囚8月
控方11個月未交警醫療報告
聽障生遭警毆 索記事冊被拒
涉私了影相婦 兩被告還柙

==============

港聞

西裝店義製套裝
攬上身伴手足出庭
暴動案少女：有人支持最窩心
【見招拆招】馬會緊守崗位 跨越疫戰障礙
聽障抑鬱漢出院自殺 葵院涉疏忽
產量差兩倍 口罩商同獲200萬
國泰航機 離境禁區強制戴罩
政府收棕地緊貼私人土儲
抬高地積比 明益發展商
團體轟欠規劃恐破壞郊野
貨車落斜翻側 司機慘死遺妻兒
警涉吞失物 控罪書不提職業
港鐵香港站工人飛墮六米亡
假教練非禮案增至10女受害
贏大賽向馬會職員派萬元
時時精綵馬主 賞小費被控賄賂
公營機構 防貪極嚴
勒八旬友頸 女大狀罰款三千
財經專題：奢侈品二手價 大跌三成
炒股失利 市民掀賣金套現潮

=================

國際要聞

疫下職場模式 變成長期政策
Twitter准員工永久在家工作
留家辦公 商業區消費減阻復蘇
Tesla廠違禁重開「不上班放無薪假」
生活失衡添壓力 Google全體放假一天
福西警告倉促解封恐釀第二波疫情

==============

兩岸要聞

負五年冤獄 未背棄法律
王全璋擬申訴 誓推翻顛覆罪
打壓維權從未鬆綁 多人失蹤被軟禁
吉林爆本土感染 全市封閉
內地傳媒人Twitter舊言論成罪證
研製國產航母總指揮涉違紀落馬
訛稱防過敏 營養低致佝僂病
補充劑扮奶粉 內地再現大頭B
醫生處方 嬰飲半年濕疹加劇
獨派冀蔡英文特赦陳水扁
歌唱家激似習近平 抖音賬號被封
下載量逾20億 抖音撼贏YouTube

================

國際新聞

英鐵路職員被吐口水染疫亡
工會斥無提供足夠保護 播毒男或控謀殺
英皇室成員Zoom「聚首」撐護士
西班牙113歲最老人瑞戰勝武肺
fb審查員精神受創獲賠共四億
安倍提議延後檢察官退休年齡
韓提高合法性行為年齡至16歲

=================